(未fc) 家長: 不滿被屈毛, 以後唔再出錢俾手足

有家長跟癲狗記者駁火, 之後有人唱衰家長

而家, 高登有人自稱受捐者, 話相關家長不滿自己被屈毛, 決定以後唔撚再出錢俾手足

其實黃圈真係需要有糾紛調解機制.
但唔好立亂係連登將不和公開, 更唔好立亂屈毛.

而家, 手足輸(少左家長), 泛民輸 (d高登仔當係泛民迫走家長)
只有老左土共贏

記住, be humble, 不分化

不過我都唔明點解高登仔可以入飯民數?

家長係屌癲狗記者,
癲狗唔係飯民, 咁飯民有咩必要屌家長?

高登
完

不分化, 以和為貴

我點分化?

都係機會提醒大家唔好分化

而且, 全世界好多人都睇緊連登, 出post要小心

接受sorry
下次要小心認人

我都心灰意冷

睇完個post 我都灰了 唔再手足喇 88

好唔客氣咁講

就算你停止幫手足，港共都唔會停止侵蝕你既人權。

心灰意冷，都唔可以停
因為中共唔會停止侵略全世界

on9 睇完po兩邊都柒

佢係好撚出名嘅五毛黎
google佢個名已經有

不分化

呢頭鳩毛又發功

今日見到依張圖求FC

真 嬲咪唔上兒登囉 大把平台
Twitter 歡迎你

睇 description